---
type: page
title: Sobre Mim
date: 2022-02-16
---

# Filipe Clemente

Sou programador profissional com 2 anos de experiência em programação e suporte técnico,

Gosto muito de trabalhar com Laravel e ReactJs

---

- linkedin [filipe-clemente](https://www.linkedin.com/in/filipe-clemente/)
- Email me@filipeclemente.pt
